印尼文poster籲印尼姐姐篤灰參與示威的僱主/少主

Facebook見到轉過黎咋

////轉////
我屋企個印尼姐姐，頭先俾我睇呢篇野，估唔到803呢個網居然有印尼網媒報導。話琴日係九公見到有803印尼文嘅poster。

姐姐話裏面嘅內容，係叫佢哋提供示威者嘅資料，或者知道屋企個僱主有參加過示威都可以提供，仲要話有錢收。我即刻同姐姐講千其唔好信，係呃人！

另外個姐姐都話佢個朋友，都有影佢個僱主嘅電費單，同埋影咗佢擺屋企嗰啲頭盔口罩send左比d狗網，因為佢話僱主對佢好衰，所以佢要報仇。好彩我姐姐都係同路人，我先放心。

各位手足總之要小心，如果你同啲姐姐關係差，特別要小心，分分鐘交你出嚟！D水電媒d單收好佢，保護自己。

推

Push

cls

Connect bun bun lets go

up

變咗文革咁批鬥人

印尼唔係有排華架咩
可以問下佢地同鄉係咪想幫黨做野？
做25=幫中共

養狼狗咬心口

背後金主係邊個？

正正就係梁振英都班垃圾藍絲搞既懸賞抗爭者網頁，寫到明每個人值幾多錢，好大機會佢地有份派俾啲外傭姐姐。

又，外傭姐姐同我地一樣，都係被壓迫既一群，好彩喺豪宅入面做嘢至少有間房，唔好彩遇到啲樓細但係又夾硬要請姐姐個啲就只能逼佢地訓個潛建既空間，連棺材都大過佢地訓既地方。

所以真係唔好搞啲姐姐，之前先見到有人喺旺角天橋貼「外籍傭工，不准集結」，你試吓換做「示威者不准集結」？即刻屌到貼個個反艇啦。可能有人覺得係諷刺，有人覺得係玩笑，但係咁直觀去話姐姐(仲要佢地其實唔太清楚不反對通知書呢樣嘢)，佢地點都唔會開心，到時盞俾機會俾啲藍絲入。

可能根本都係騙案，冇錢嘅

我又覺得唔一定同排華有關，啲姐姐其實唔係好理政治，都係想賺錢
你遇到個仆街老細，日日對你差，你都想搞佢啦
有啲人離職都會做下嘢，記得之前有彈係話del晒所有部公司電腦啲資料
有啲姐姐真係日日俾人欺壓，宜家有得報復，仲唔做咩(利申：透露他人私隱絕對唔啱，但係報仇心態真係可以令人不顧一切)

所以，平時都係對姐姐好啲啦

我明你講法
但唔排除有d姐姐淨係為，咁就要同佢地講唔好幫黨做野，玩死自己

完全冇留意呢條戰線

咁都有好多藍絲廢老係咁，我地可以做既就係同姐姐講，或者做下文宣。
雖則話佢地唔太理政治，但係其實好多都係支持場運動既，至少我禮拜日同啲姐姐講嘢個陣感受到係咁。

求FACEBOOK LINK

得圖咋
Secret group黎
唔可以出賣街坊個樣

剛發現金水有po